求運動耳機推薦

呢排想買番個無線運動耳機可以打波個陣聽下歌,有無熟路巴打推介吓
最好穩陣之餘抗噪都有返咁上下
(budget 1000 鬆啲)

打波都聽咁on9?

講緊自己一個射波呀 ching